大家點睇呢條結婚宣傳片

去過飲喜酒既巴打都應該有睇過好多次新人既食腸成長片段 但拍到咁似晒命既片我除左係大陸新人結婚見過 香港真係少見 大家又點睇呢？

利申： FB廣告見到

正評：帶出個女主角好幸福又拍到永世難忘
負評：你不如直接show你幾多身家仲好啦

配樂咩事

配樂係為壯烈地投入愛情墳墓既情侶致敬

好柒

就黎打佛地魔？

笑片嚟講好成功

真係好 on9
呢種 MV 式既結婚片, 大概十年前開始係香港有人做
但咁多年都未睇過一條係好既

好支那

無故事性 畫面同配樂冇聯繫
淨係識玩gimmick
抄d大師作品 唔緊要 但淨係抄個殼真係好柒
根本就係劣質山寨版

不過有幾個女幾得

但真係好大陣暴發戶同銅臭味

俗不可耐

仲有另一條